---
title: Woensdag studiodag
date: 2018-05-16
---

### Maandag ZIEK 16/05/18

Vandaag was ik helaas ziek, ik heb thuis nog wat extra dingetjes gedaan voor 
het project en heb contact gehouden met de groep. Hun zijn verder gegaan met 
het testplan en hebben een user journey gemaakt. Jammer dat ik daar niet bij 
was, maar ze laten mij volgende week zien wat ze gedaan hebben.